[錢七老母］重口味慎入

日日睇八時入席，見到錢七老母好殘，想問下佢幾時係全盛時期？

從來都無

從來沒有，從來都沒有？

圖都沒張 慎入

有冇睇妙手仁心，由果陣開始都已經無

全盛？

冇！！

We are family
無聊日子
都有意思
很多趣事
傻笑真趣緻
尤其樣子
古怪我知
再添趣事

I love my ma ma

我都唔知係錢七老母唱